香港人口嚴重過盛還硬要輸入人口，政府你想迫我去邊？

無論你政治取向係邊一方，
人口過盛都係一個不爭既事實

我地平時返工放工或者出街都已經多人到傻

資源分配更加係一個解決唔到既問題

我其實仲後生，
但移民愈來愈難既情況之下，
好多人只可以繼續係香港受苦

你班仆街仲係咁輸入人口，
自己就拿外國passport
政府你究竟想迫我地去邊

PS我都知你班仆街想人口大換血趕我地返大陸

如果佢地會諗你，佢地就唔係仆街啦 唔好ff埋啲不切實際嘅嘢啦

大灣區

我就拎外國passport既，但係會留守到香港滅亡果日 始終香港先係我地屋企

要團聚，躝上大灣區

其實我識好多人住外國都係咁
但我明白就算你有外國passport，
現實上都只係一個外人既感覺

一早有人講，一邊放150入嚟，另一邊叫港人去大灣區，唔係換血係咩啊?
而家香港點同往日，而家咁多人，自己都未搞得好，仲要幫其他人，就好似自己無飯食但仲要自己食少啲畀其他大食懶食

我真係覺得熱鬧兩個字係負面詞

出街已經冇空間，當時家姐結婚，老豆直接話姐夫入黎一齊住，熱鬧

搞到我而家脾氣好差，而家間屋人多，好易傳播細菌，而家全家都病晒

所以我準備辭工返支那都唔想住埋一齊

你老豆

你姐夫又好意思搬埋入來做住， 冇d 骨氣

姐夫唔爭氣，冇錢買樓唔肯租樓，冇計

我老豆最仆街係為左佢一家買左而家呢層樓，寧願將舊屋租出去都唔畀我一家住

而家層樓又舊房又細
個死老野仲話住大左，話係想畀個更舒服環境我地
當年睇中層野死都迫我簽約，話住埋一齊可以照應

跟住我畀佢迫到出街散心，佢居然利用我老婆迫我返黎簽約，要同我家姐聯名，我嬲過頭放棄左個名

舊年第一日搬入黎已經失眠
結果發火踢野，第二日就行開幾日散心，一返黎就捉我睇精神科，食左半年藥，明明係父母決定錯誤都可以全部賴喺我身上

最近返工要迫住留香港，因為屋企人多間野隔音差我成日失眠
加上而家份工越做越唔順，我精神狀況亦都開始前，諗緊resign然後離開香港一段時間

而個死老野高血壓，我好開心，抵撚死
睇下幾時激死佢

加上而家仲生左兩件
外家幫佢養，而家返學仲住埋一齊

另一個原因住埋一齊就係慳錢
話管理費同差餉貴

大佬，你而家兩層樓又咪要畀兩份
而家我對我家姐已經唔係憎咁簡單，係仇視

賣女就聽得多
養埋個女婿

人口係咪嚴重過剩唔夠膽落定論，因為世界頭三位人口密度最高既地方無香港份

而香港就有最高既樓價，所以我覺得係土地政策問題

迫我地去死囉 我地心有反共心 將來話唔定修例 唔愛國要坐監

逼你幫手拎枝槍屠殺呀
屌你

香港係因為山多，可直接發展空間少，你試下打開地圖比較澳門（三甲有份）同香港山地同平原比例先啦

冇錯，連新加坡都做到
香港更加應該得
同埋新加坡嘅政策係借鑒自香港

其實廢丁權就多唔少地用

唔軟要輸入?

而家擁迫過擁迫戶 ?

依家繁忙時間/星期日都唔多想出街 多人都癲 行人路都左避右避

1200呎住10個人
6個大人4個細路

其實呢，就算一家四口5，600呎都好夠
問題係要咁多人住埋一齊
大d都冇用

連私人空間都唔畀

到中國籍人口佔香港一半左右後，非中國籍會送曬入集中營，玩殘完，女既姦夠後就直接送入營內焚化爐火化

每人人均都有120呎
(好似仲有發展空間 )

老實講，我覺人多好煩好燥底，
寧願住120尺劏房都唔想住1200尺10人的大集院，
不過120尺劏房己是大劏房，閒閒地6k-7k up，
一家4口租都要過萬啦，
我都明你姐夫點解厚臉皮搬入黎，
厚一厚臉皮每年省10幾萬

我一家六口住公屋360呎的
我劏房租唔起，惟有死頂 + 早出晚歸，
父母年紀大聽力下降打死不肯戴助聽器，
日日電視快開音量開到lift口都聽到，聽到我耳仔痛

已經燥緊，燥到工都唔想打
只係想快d搬走
因為我怕間屋d野遲早畀我打爛晒，我有幾次訓唔到係咁攞野打爛道牆，道牆已經畀我扑穿左

日日失眠，隔音又差
未訓醒經常畀我家姐d細路嘈醒
食飯我而家一見人多就唔想食
寧願佢地食完我先食

人多最煩係，有咩傳染病會傳得快
前晚我燒到39度，發火對老母講，我受夠呢間屋，同埋我家姐
我呢一年好痛苦，成日失眠仲要活喺我家姐陰影下

老母先勉強話收返舊樓
如果佢早一年講我起碼仲有d意志
呢3年，真係受夠呢個女人一家

可以肯定係，分左家一定唔會再見

pish

地府

I know your feeling bro
我而家最想係搵錢，升職加人工
得嘅就去外國再讀個degree然後移民

我記得16，7歲果陣有個支那親戚落黎產卵，跟住間屋好多人又迫
我呢個時候已經發現，自己最唔鍾意人多嘅環境

但我父母偏偏唔接受我呢樣野，夾硬要將家姐呢條陷家產留喺度

住娘家死全家

趕港豬上大灣區 逼你交全球收入既稅 (包括 股票, 股息, 存款利息, 收租)
無記錯年收入過14萬已經要交20%
銀行戶口D 數 已經可以比呀爺隨便睇同查
如果係上面買樓投資就準備交房產稅
好撚過去搶 屌你老母

咁就退出外國籍啦 得把口講得咁好聽有乜用

因為狗政府無當過本土 80 90 後係人囉

有依個前設 , 你就明點解狗政府啲政策會咁。

好撚假就係佢地嗰堆人，佢地以為佢地最明白依家苦況， 但其實佢地心中有哂後備plan , 又點會真係明白依家既苦況？

留個保障囉 你就走唔到等死

歸鄉政策 編輯
由於食物短缺，為了緩減人口壓力，日本在佔領期間執行歸鄉政策，軟硬兼施強迫大量市民歸鄉，市民被迫驅逐至廣東。1942年1月，由佔領地政府民治部成立的「歸鄉指導委員會」，每月均安排火車和輪船將市民強迫離港，但這些交通工具只將人送出境，離境後回鄉的路途就要各人自理，更多人付擔不起路費，只能徒步回鄉。當時香港既已淪陷，市面糧食不足，生活艱難，因此很多港人選擇離港回鄉。同年12月，已有60萬名市民離港，其中不少家庭於途上分散，或被迫拋棄幼兒、老人，或途中餓死、病死，至於途中被洗劫一空者更不計其數。而於後期，憲兵隊更在街頭隨意捉人強行押解離境。結果在1945年，香港的人口由1941年的161萬人跌至60萬人。

天灣區同歸鄉差唔多

因為80 90 後對抗狗共呀嘛

咪要搞到腥港臭一臭 樓價高一高
迫班友自動去大灣區工作同住

仲開放埋蝗住戶證， 有哂資料渣手就無得惡

香港有名你叫奴隸港啦

地產霸權都係靠大量廉價奴隸先可以繼續發落去，如果唔係誠哥楷哥食屎咩

有料嘅一早攞咗外國 visa 走咗啦

出生率低
所以要150蝗補充

我估正苦係咁諗掛

唔使你俾錢唔使你供有乜嘢好嘈啫

即係賣國賊啦 , 身為外國人卻自稱愛他國